九龍區邊間酒樓食圍餐好？

呀媽就黎生日，想話叫埋啲親朋戚友搵間酒樓包間房食個飯，因為好耐無見啲親戚，有無手足知邊到有啲抵玩啲既酒樓，平平地包間房？

我愛連登

嘉豪，打邊爐

屌你 比下面